[once食屎] 我家izone已經係近10年第一銷量女團

1. #IZONE <BLOOM*IZ> 256,768
2. #TWICE <TWICEcoaster : LANE 1> 255,239
3. #TWICE <Feel Special> 224,792
4. #IZONE <HEART*IZ> 202,655
5. #TWICE <FANCY YOU> 197,646

又唔洗咁串既==

我覺得TWICE驚破唔到 索性唔再COMEBACK

大家請支持牙周牙權牙柔

事實IZONE係現今第一女團 駁唔到..

想搞奈子。。。

垃圾
吹雞report 同 dislike先

樓主係付出咗好多嘅手足
咪亂講

定仔算係世界唯一高質once

我唔係once
咪亂講

米亂講ONCE冇高汁

你once + ikonic + one it

又好似係。。

乜𨶙嚟

我迷solar 星 輝狗

米扮

唯三多數係傻9

你反Moomoo
痴𨶙咗線？

五代全面超越四代

貓貓娛樂台Top 6 25

cancer來

貓貓

正常啦
Twice得魚仔隊長正
Izone周純權英櫻奈包真都正

定仔癲左？

反降